如果要移民 香港人一齊走 搵個地方重新開始

社運以黎，身邊都開始多咗人話移民，國安法都出埋

以後一定更多香港人決定移民，想話要走不如一齊走，去第二個地方重開新生活，好似「唐人街」咁，我哋都搵個地方⋯⋯

大家點睇

又係呢種論調既post 方舟計劃 月經 Nothing new

好似冇其他辦法⋯

我希望美國即刻立法禁止接收香港移民
邊個收香港人就制裁
港豬藍絲離地撚全部留起到一齊攬炒

要走就靠自己啦，成日諗住成村人